[iOS]究竟有冇啲冇商城嘅game

而家隻隻game基本上都係貨得多金=勁
有冇啲game真係不設商城

如果有而且好玩 要比錢買隻game都ok

小朋友齊打交

單機game

Pani pani,玩法似楓之谷 彩虹島個種橫向mmo
冇抽蛋系統 冇課金商城,所有角色,道具都係靠打怪出膠囊然後打怪拎分去開
隻game係你俾錢佢都冇地方可以洗,d石依家只用黎增加一次過開箱數目,雖然唔洗錢但好燒時間要不停打s箱升lv

隻game未執咩？肝死人架喎

好似冇左喇喎